凍到唔想洗碗, 邊到可以買到呢種紙火鍋?

食完直接掉左張紙 唔洗洗碗

下世做樹啦

個邊邊爆開真係多得佢唔少

hktvmall 好似有見過

懶到仆街
不過唔駛洗碗真係正！

用錫紙都得啦

應該唔會掛
我見佢好似係一張紙摺出嚟
再唔係喺個邊邊位度用釘書機釘一釘？

紙唔會燒著？

有水就燒唔著

用個煲，加錫紙，仲穩陣

識人用咗呢個嘢打邊爐之後辣着咗張紙燒着咗
爭啲搞到成個Office火燭

天才好地地一個紙兜釘穿佢位咗穩陣

中學都有嘅實驗

建議你讀下初中物理先

教過初中科學
利申 教畜

jeng wor

白紙有熒光劑

你睇返幅圖個紙兜嘅structure 先
我講緊喺個兜上半part keep住四邊摺實嗰個位釘

師兄認真？

唔係白色打印紙，剛炸好嘅薯條都係用紙放。

韓國都有，不過用黎煮麵。

直接洗碗碟機啦

用錫紙盒算啦
新年就到，出面好多地方都有賣盒俾人整年糕，又唔係貴

開熱水洗碗唔得咩?